警察真係好受啲囡歡迎 讚賞非抹黑（偷食系列）

網上圖片：淫警偷食系列

有老婆同兩個仔但都出去偷食，喺小三面前多次批評老婆性愛無技巧無態度

歡迎大家開心share, 記得要比佢老婆睇到

仲話自己個仔唔係佢嘅，為屌閪自己屋企人都咁對待，返工收錢打鳩你班暴徒仲洗講人性？

好基因

到低714表揚邊隻狗好

唔好再推啦 啊sir會家破人亡架

點樣可以話到比佢老婆知

每一只都值得表揚，狗是人類的巧朋友

推

咩撚嘢小三呀講返香港嘅中文得唔得？即係二奶呀！
PUSH

唔好推啦⋯⋯

英文

淫狗系列

做人二奶已經夠cheap, 仲要做狗隻嘅二奶, 可以點形容呢種臭雞

幾正咁喎呀sir

唔係幫狗講野 但想知有無fact check

洗𠹌

怕炒車之後有位比狗入姐

一大群人同時嗌一個好似威力強d
又有印相片又宣傳佢英勇事蹟

唔炒都入啦，多謝關心

原po 轉，立咗功，唔好屌佢

d對話咁on9既

好似唔識咁樣

香港叫第三者

二奶三奶

吠唔識英文，要查字典先拼到

所以對話無乜激情

點樣可sent俾一哥睇？

PRINT出黎貼街

Sorry, this content isn't available right now

Dead link

有冇backup?

Sorry, this content isn't available at the moment

黑警老婆貪黑警基因好而生仔?
到底係咪痴撚線...要幾自戀先UP得出
真係ON99

到底仲有幾多

唔好推啦 會家破人亡㗎
呀蛇好慘㗎 真係唔好再推

死link

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

+1

最仆街仲要自己偷食仲覺得大仔唔似佢

有冇cap低？

del 咗

冇人BACKUP?

笑左 無人back up

正評左tw小你老母三

#50

up乜柒

屌 甜故咁睇

唔好再推啦

推到警犬家破人亡

冇左

對

pish

小三？
二奶呀ching

唉 搞到頭家散喇

Bump

The link you followed may be broken, or the page may have been removed.

you lin head so grapeful

又有花生食 休班犬好波

小你老母三呀
小學三年班?

罰抄100次二奶/外遇啦

香港警察，下流賤格

dllm啲英文

大家唔好再推啦

BACKUP?

大家推時 記得反dq

散仔啲英文真係

You dick will cry

真係對啲英文字母好唔尊重

cls

删佐喇，睇唔到

my power powerful

d偽進仔唔識英文就好心打返中文字啦

啲grammar

有冇backup ? facebook 睇到d 野要cap 圖 , 條link 一死就冇野睇

睇嚟要離婚了

Push

有冇佢老婆Facebook ig
咁大件事我地要第一時間安慰佢

睇到啲咁嘅英文都即刻turn off啦屌

賤種狗

仆街,啲英文睇到好老尷

係咪得我一個睇唔明佢啲英文

我無野講

蜜糖螞蟻

每一隻啊師兄，隻啊！

Sorry. 螞蟻蜜糖

Pish

無得睇了

抱歉，目前無法提供此內容

幫阿Sir推爆呢個去

係，唔好推會家破人亡架

第三者
或者SP

推到佢妻離子散

有人cap左圖

唔好推呀
搞散人屋企唔係幾好嘅

請佢再放上嚟吖，我想睇

老婆仔女係無辜的
唔好推了

Up過啦 內容已不存在啊

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

唔好掛住笑 做左正經野先

咪係on99

可以點fact check去信警署問佢件事係咪真

講真大仔個樣唔似我

嘩屌你 咁都講得出口

佢都係師父級先做到一哥

貼咗了

push

Thx ching

禍必及妻兒

食到囡，吹啊？

喺語言同化呢方面我哋真係輸到仆街 :(

條link 失效 有無人有backup

不謝

推到俾佢老婆睇到

嘩！嘩！嘩！嘩！勁啊！多謝巴巴！

知唔知典解咁犬睇唔起你班大學生？明未？

人型犬 基因好強大

難怪平時出街都俾狗吠啦

Sor,見到犬派花生忘型得滯

仔都幫你生左兩個都要咁 屌你賤男人

好期待佢老婆心路歷程

推爆佢

推
普通人可能考慮唔推
但狗就不能不推

偷食都算撚數 仲要咁抵毀個老婆 狗都不如

咁個第3者又咩樣

推爆

咪就係，男人老狗冇啲道德
話晒都自己老婆

屌 有無閃卡架 btw , wnna hug by uuuu

小你老母臭閪三

啲英文垃圾到呢

I always makeSSS

如果做散仔就係好基因
咁做醫生律師呢班已經係X-men

咁都得

睇到好尷尬

想問基因有幾好? 可唔可以elaborate下?

成班警察井底之蛙
最撚鍾意喺警署互相打飛機
好心啊，天外有天呀

呢兩條友啲英文。。。

好基因係咩事？

U dick will cry

睇唔到

推到佢老婆見到

經典極醜惡系列

冇既

Come同cum都分唔清

無左啊！！！！點算呀 再POST 啦

睇到打哂冷震

班警賊真係好中意黃賭毒

I will give you tissues

d基因有乜咁好 有無人知

lm

睇過，邊撚到基因好呀？

只你老母呀支那仔，係隻呀

btw push

被黑警檢舉了

留名 要跟啊sir學良好基因

順便學埋英文

推足十年 要佢第日個仔都知

真係唔明
咩職業先可以培訓出班咁低劣嘅人

屌d 英文咁撚差就唔好學人用英文sext啦

沙sir點冇露械既
狗公唔係最鐘意sd條j俾人睇架咩

立場報咗連登仔狗展支持港姐！撤回廣告，有你著數

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最緊要比個大仔知
你老竇話你一啲都唔似佢啊

做個PC仔，有幾好基因呀

其實一定知咗，希望自殺啦，咁肉酸

屌你老母，我派花生仲屌我？
Push

死魚

自殺條黑警咪又係出去食女
錯不在老婆
分家產啦

喂 死link wor,有冇cap 圖？

對開老同 i i ,圈子咁垃圾嚟講算係咁啦，唔通同我哋比咩

警犬特有

咁要比佢個仔知先得啦，仔幫媽報仇，正

禍必及妻兒，下世小心啲

想知佢老婆睇到未

You make my little brother has response
邊個巴打

唔好推啦

除左交配，重有咩技能。要識都識個有技能

睇唔到 條link係咪死左

老豆搵仔有得睇 入嚟睇啦

問世間最痛苦嘅事莫過於家庭分離
支持家庭團聚 請廣傳我哋頻道

嘩屌
有老婆仲有埋仔都出去搞3搞4

撕紙狗撕紙啊

Lm睇埋條狗撚

.

老豆搵仔
5 537 members
希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔

下下OT唔撚洗岀火啊

大家一齊幫手搵仔

有冇人記得之前有隻pc 成日係ig pm 啲絲打，又吹自己係督察，又機師，又俾legal advice,同埋偷人地肌肉相cut頭扮自己，仲有攞報案室獎狀個個

咁樣唔得咖！

記得，做咩？

冇 講起啲狗公 諗起個條友 好撚好笑 但個個po 應該del 左

攞10萬蚊去call g咪無事囉

叫雞
放過尼老婆啦屌 死狗公

唔好推呀 呀蛇會家破人亡架

貪我既好基因

呢d真係仆街黎架

為左呃蝦條可以去到幾盡。

唔好再推
班狗好慘架

係wo, 真係刪左，無得重溫

內容係咪嚟自老豆搵仔 TG Channel?

通常呢d越推就越多

大家唔好推唷

乜撚嘢小三？

睇唔番

無左
有無巴打backup？

見識到毅進式英文

唔好話inspector喇
連雞仔餅 三柴都冇
乜野好基因？

條傻閪黑警係咪覺得操到大隻就係好基因？
如果係既話，咁胡師傅咪超級基因？

佢老婆真係唔好彩

警察（認真post)

成件事好撚小學雞
如果啲cap圖係比人造出黎嘅, 行得正, 企得正, 怕咩人貼姐

原po轉，push

按媒體咪有囉

睇到流口水

扑嘢狗公腰
出嘢要tissue

佢老婆

呢d啦滋狗你要埋我果份

好基因 邊到好 有腦都唔會講呢d廢話

Don’t push la

Wooooohoooooo

目測唔夠175 唔明點好基因法

數學題驚為天人之後
又一出色傑作

係，超強勁嘅掙扎基因

點止，連埋兩個仔都唔好彩
特別大仔，你老竇話你唔似佢啊

沙勇新
沙勇新
沙勇新

U always makes my little brother has response

推上熱門冇難度

第日佢要個仔養返個陣 個仔一定要講呢句比佢聽

利申: 識佢老婆,係超好女仔一個

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講